其實好諗唔明點解啲5 6 70後咁支持中共

相信大部分老豆老母都係好固執
點樣講 點樣解釋都可以盲反 聽唔入耳
但個個都懶係見解獨到咁
一味屌後生仔搞事 暴徒 搞搞震 冇做好學生讀書本份

但明明依班人見證過香港最和平最輝煌嘅時代 理應佢地對文化侵蝕係最有感觸同敏感嘅一批 點解反而係最接受被大陸融入嘅一堆

唉

我都好想知道答案

引用某post巴打講 犧牲下一代自由換餘生利益

奴性......

打算搵日兩老唔係屋企，試下將部電視search台果到唔要tvb

因為佢哋父母教佢哋係中國人

要愛中國

加上見到支那呢十幾廿年有米

咪覺得愛支好威威囉

食子孫飯

因為佢地後生個時正直中國發展
岩岩回歸,中國好似發展好好,不停進步
佢地咪以為中國好好

大部份都係英藉時期出生,
受英國教育同管治洗禮, 見證英國統治既轉變,
然後有部份經歷文革先走難走落黎,
被大陸逼害過,
然後宜家投共, 睇唔透

奴性
心入面覺得點都要有個皇帝
就算皇帝去搞鳩佢
都會覺得係應然

韓妹講得好

就係因為依班人比港英統治，認為政府真係會比曬保障他地，完全唔會去爭取

洗左腦冇得救+中國人殺子文化

口腔期係咁上下

經歷打仗會好愛國
有份文革會心虛而愛國
弱小嘅有窮到冇褲着見到祖國強大而自豪
因08起炒樓炒奶粉發達嘅愛國。。。

冇讀書

驚死

見有啲支持中共都係因為驚中共
心諗驚閪咩 啲後生都未驚佢驚乜

70後我唔知
但50 60後多數係90後父母輩
者係咩呢，者係文革一代受害人既仔女
香港既，就係我阿公阿港果代醒水，帶佢地落黎避民革
係佢地眼中就係背背下乎毛語錄果陣被屋企人帶落黎香港
受益於香港穩定既環境努力搵食變有錢就以為自己真係完全靠努力返黎
向往細個大陸既山山水水
點解我知？我老豆老母奶共奶到仆街
奶到話我出去被人拉左當生少個，愛黨愛撚多個自己個仔
下面歡迎大家屌我老母

佢地班撚屌味就係冇諗下一代諗自己
所以先搞成咁
而且有一部份留起到既廢老就係讀唔成書既人
讀得成書個d一係已經經濟獨立或者移左民 佢地呢班上晒岸既人 一句聲都唔出都對佢地冇影響
所以總結黎講 出得聲既廢老都係垃圾

班仆街覺得未來係點都唔關自己事
想安穩咁過埋餘生囉

但同時亦都有好多5、6、70後唔信共產黨、唔信基本法、唔信中英聯合聲明而移左民去外國
小弟老豆係50後，80年代中英聯合聲明就全家移左民，好似佢咁既香港人有近100萬

依班人見證過香港最和平最輝煌嘅時代

所以咪唔鐘意D 人「搞亂香港」囉

好簡單
因為2047年前佢地差唔多死或已經死咗
好多老野只係想"安定"渡過餘生

佢哋思想係有缺陷
同斷左手斷左腳一樣，佢個腦就係唔識咩叫

6 70年收片時代 有班人成日講畀鬼佬蝦
我哋係二等公民

其實大部份都唔係支持中共，佢哋只係支持執政者。
你有新聞媒體吹奏、有大學學位、身居要職，佢就會支持有權力者。
因為佢哋根本唔理邊個管佢哋

係香港啲廢老先咁撚戇鳩
人在外國啲支那人都屌緊習近平

既得利益者 佢哋下一代都係

港英政府馴化哂佢地？
不斷灌輸「唔搞事就可以了安居樂業」的思想？

無錯
但佢地係睇到英國佬有改變
at least都係一個進步, 唔係倒退

呢種成情係病態黎

咁撚愛國 當初上上一代唔好落黎落地生根啦

因為佢地只想安享晚年。。。對佢地黎講以前身苦咁耐，而家只要聽聽話話行埋就得，有事件發生唔會理邊個岩邊個錯，只要權係主要個方就要跟佢地。。

無讀歷史

其實有冇受英式教育既係投共?
係乜野原因會咁?
大陸落黎既投共我都仲可以理解

會唔會係六四令佢地驚而咁

有讀都錯撚哂
咩撚都係用陰謀論
64又係陰謀論
文革又係陰謀論
人撚日覺得有人逼害中國

政治班高官，建制派
邊個無受過英式教育

因為佢地係想救安定講埋未個段時間
同埋好多上晒岸
而且佢地好多都冇真正面對共產黨既迫害
佢地唔諗下佢地上一代點解冒死都要走落來
你試下問下經歷過文革落來果d點講

60 70後果班都係接受英式教育
但企後生仔果邊又有幾多個

做左大半世人都冇尊嚴
而家變戰狼大國,依附強權,可以打下飛機

因為果班係文革被洗腦鬥父母果班
又冇讀書

阿侵統治支那佢地一樣會話阿侵好
支那人根本係人類中最權力崇拜

到今時今日都仲留係香港既5670後
一係廢人一係新移民
有少少腦既早就走晒啦

肚滿腸肥既大撚把
果個年代個個淨係諗住發大財架
你睇台灣班廢老廢中都一樣
可以發大財就ok
生仔不如近身錢
沒錢才生仔呀

落親茶記，街市熟食檔播撚住cctvb
呢班癈老永遠：
細佬俾人扇動，冇撚腦
搞到亂七八糟
美國佬係幕後
差佬拉鳩佢啦，打撚死唔抵可鄰

呢班撚屌癈老有幾多係經歷文革，紅衛兵
問佢點撚解果時要走難落離呀，依家又屌班後生
唔撚番上去住共享榮耀？
即時激撚到冇聲出，同台其他癈老就會加把口落離屌鳩你係俾人扇動果群

殺子文化你未聽過?

簡單啲講 中國人基因個根就係太低賤
夠食夠訓就接受到 但永遠唔會追求一個‘人’天生有嘅權利

佢地見過當年更差既中國（生活上）
再睇番近幾年中國發達左好多
就覺得我地要比時間中國解決其他問題

頭先用咗好多唇舌同老豆(典型藍絲廢老)解釋，
我話大陸可以光明正大拉你返去，
結果佢話 你諗多咗啦，香港政府做咩都係想香港人好，
佢地收咗錢黎利用你地搞搞震。
真係好唔開心，又好唔甘心佢地根本唔欣賞我地付出既努力，
仲要信曬政府，
平時知佢咁性格都唔會同佢討論政治，但係今次真係忍唔到，我覺得佢應該都要知，
點知佢都仲係咁，
其實佢地根本連發生咩事都唔知，琴日仲問我點解會無端端有逃犯條例，
唉。

中國似想解決其他人多D

奴性，佢地覺得正苦政策一定喺對市民好，一講領匯通常ko

屌 我都諗緊同一樣野

仲有一大班係手持幾疊樓幾千萬既6,70後
呢班仲撚既得利益最撚仆街
自己響起飛時食正條水cap撚晒依家就牙斬斬話當年幾辛苦
屌晒你地老母食撚屎啦

佢地明明經歷過六四
明明好了解中共啲手段同19野
但享受完香港幾10年自由既空氣
就忘記左過去既一切 視為理所當然
點對得住班後生？

呢個唔駛講啦
聽上一輩講
中國地方大，某地方窮某地方有錢係正常
要時間去發展窮地方經濟
呢個我都讚同
不過最多人屌既應該其實係發展「手段」

我今日去完岩岩翻到屋企 佢見我著咩衫都知咩事架啦 佢問我係咪有去 我話有咩問題每個都有佢自己既希望同埋信念 然後佢一巴刮落黎 叫我去幫美國人含撚 再補多句早知當年落左你 聽完之後我開始諗同我素未謀面既人都可以明白我 但係睇左我26年既老豆 原來係咁 我個一下真係死心
Sorry 有d長

班人食盡哂港英年代嘅好處，有好好嘅向上流動階梯，之前已經屌我哋廢青。

老豆 50 後
老母 60 後

我極度懷疑佢地係唔係細個時
俾外國人恰過/大細眼/歧視 先咁想回歸支那懷抱
同聲同氣做支那人

因為 1967 暴動完之後
港英政府 政策同民生上 先開始重視返香港人
但已經改變唔到佢地細過時印象

我老豆話如果中共唔搞六四，就唔會好似而家咁繁榮。
細個唔識反駁，
而家心諗 繁榮條鐵咩，上次返完大陸見到巴士有實時報站佢都話好先進，
得淡笑。
可能中共洗腦真係好成功。

我都唔明....

無錯，明明佢地感受應該仲深，點解個社會會變成咁

真心冇受利益都奶共既
多數係俾時代遺棄既人
佢地認為自己的低微
係因為八國聯軍 因為外國人日本人蝦中國
先令中國咁多戰亂
佢地先要走到黎香港呢個垃圾地方
書又讀唔到 又唔識英文 只可以做下層既工

呢種人將佢地既低微的自我同信心
交左出黎 俾左中國 呢個剩低既身份認同
希望自己唔係俾人蝦果個 而係蝦人果個
依附番強權 對抗「令自己咁慘既敵人」

1. 因為佢地好多都係197x年 偷渡落嚟香港， 去到市區就有身份證， 出生地係蝗， 佢地愛蝗 等同 我地愛港， 出生地。

2. 有部份係靠蝗賺左一生既財富， 佢地有錢仲邊會反 ?

3. 細過成長受狗共洗腦式愛國教育

呢班狗係權力崇拜咋
日軍打倒黎,佢地第一個叫天皇萬歲

我用左不生嘅智慧都諗唔到
有冇專家解釋下

//我唯一諗到嘅喺 所以愚孝觀念
因為自己国家 所以佢點錯都喺岩

就好似 睇啲膠劇有呢句對白
<<佢就算點錯都喺你乜乜。>> 一樣

加上無乜讀書 (中5已經好叻)
毒左都喺啲屎片 (太多死毒書)
太過和平 無國際視野。
幾十時個腦唔用都生左透//

最不解係越支持果班越無利益可言
果班低技術廢老根本無資格去攞支共利益

全都都係一班食古不化無腦既人

辛苦你 呢d事係要解釋

畀我一定還拖
加油巴打

我都唔撚明 老豆睇新聞果陣見到中國做乜乜既時候就話其實我不嬲都唔鍾意共產黨 但係侵侵搞鳩中國 或者平時d旅行示威果陣佢又好撚愛國

上左岸，唔想煩
安於現狀，短視
你試下叫佢哋返上去住，不了
但見住香港同化，讚成

20年後要死既死 要入老人院既入老人院，
都唔係佢地既世界 緊係唔關佢事 亦都冇必要深某遠慮，
佢地想餘生安隱就夠

個代人只係高拜低踩權力崇拜
係佢地成長環境培養出黎既思考方式
同中唔中共冇關

佢地有個幻覺以為自己係既得利益者

佢哋自己上曬岸
點會理下一代點樣呀
如果有交家用 財務自由既
直接同佢講我到時自己移民唔撚會養佢哋
叫佢哋搵黨嚟養老算啦

啲人無料咪要搵個大佬跟囉..
就係咁簡單

掂嘅就話自己眼光好, 識搵大佬跟
唔掂既, 就屌個大佬廢

一句說話害死一代人就係「點衰都好點，都係自己國家」

順民心態 宜家燒唔到自己咪冇野

我要安享晚年啊
後生仔忍下,將來你都有份

冚家仆街死啦你班老而不

冇文化係主因

完全係受既教育問題，尤其係偷渡落黎果一輩，完全當自己係奴隸

廢老小學未畢業就叫d 大學生讀多d 書

我覺得係冇學識, 或者讀屎片, 一啲獨立思考能力都冇,
見好多長輩覺得當權者就係authority, 唔可以以下犯上, 成日話表達訴求係搞事 奴性重到 而且佢地唔識國家, 民族, 黨既分別, 人又萌塞, 講極都唔明

好彩我父母香港出世, 思想正常

重要好多人當年係響大陸走難、偷渡、游水過黎！

利益 想繼續賺果邊錢

冒住俾人拉嘅風險先得300 1000蚊 作都作好啲啦

純亂吹
依D年代上到高層想有穩定生活都情有可願
依班人未必會好支持後生仔「亂港」，但亦未至於會失去人性
佢地會選擇唔理，又或者只係up兩句

但班真心「愛國」既口腔期廢中廢老點解咁反後生仔
我覺得真係同個人自尊
老一代好多都讀書不成但依家都做緊野
唔少都比後生讀得多書既點黎點去同踩住黎上
依度已經係一個憎後生仔既理由

其二有個好得意既地方係
如果佢地仔女係正常人，政見同佢地係完全唔同
佢地既關係想必都唔多好，所以又多一個理由憎後生仔
而如果佢地仔女係唔正常人，又可能係讀書不成走去做警察
咁自然亦會憎埋d「亂港」份子，覺得佢地搞搞震

而國家既「強大」比到自尊同自信佢地
認為自己如果係「中國人」，就可以沾返一份光
唔洗再比自己既後生上司同仔女睇唔上眼
而且中國係一個由窮變到「富有」既「勵志」故事
自自然然佢地都會覺得只要自己係「中國人」，就有「中國精神」可以都由低位反擊

至於點解佢地睇野咁表面
咩「只有犯人先怕修例」、「警察係正義、好人唔會打警察」
就真係只可以講佢地教育水平低，仲活係口腔期

因為中共暴動就得……

我老豆老母一樣 安穩既生活過慣左 就屌鳩人地搞亂個社會 自己都唔知條條修講乜

愛國無問題，但點解要盲目擁黨？執政黨可以輪替喎

某程度上係憎後生多過支持中共
新一代教育雖然係填鴨性，但有網絡世界之後大家既世界觀已經同佢地唔同。
再講新一代如果英文ok，所接收到既資訊已經同佢地爭好遠。
後生係認知層面上優勢太多，相反所謂廢中廢老知道自己唔得掂但又要面就靠抵毀班後生黎刷存在感。
你會反現佢地講野無養份，論點空洞的黎講兩句就會燒落其他野度，例如你中黃屍毒，逢中必反。
所以同佢地講野係浪費生命，佢地做左幾廿年人，唔好浪費時間教化佢地呢d咁固執既睇法。

因為覺得大陸人而家有錢，中共做到野，你試下仲係幾十年前咁，睇吓仲係咪咁支持。

因為佢地冇腦, 就係咁簡單

幾批人

1. 經歷過文革嘅動蕩果班人, 因為已經嫌所有野泛政治化嘅生活過得太on9太辛苦, 所以而家寧願懶啲去享受呢份有錢就ok 嘅虛偽式和諧, 甚麼社會公義公民抗命對佢地黎講都係bullshit

2. 經歷過港英時代經濟起飛果班人, 骨子裡冇政治意識, 只係知道咩叫搵食; 但回歸後又唔會去諗到底中英管治下嘅香港有乜分別, 所以就乜都屌左班廢青搞搞震阻搵食先

3. 有政治意識, 又曾經因為6.4而憎恨中國嘅人..近20年強國嘅發展成功開左個價收買到佢地嘅良知, 所以認為屌中共=同自己老細作對

叻果啲97前都移晒民
淨係係蠢嘅人

因為仔女同自己既文化水平差太遠，關係唔好
佢地正正係缺乏左「家」依個觀念
所以好靠用「國家」黎增強返自己係「有頭家」既依個觀念
因此任何「亂中」既人，就會比佢地潛意識覺得自己頭家比人破壞緊
自自然然唔鍾意人反中

另外以前係權威領導年代
佢地好聽從上級，而所謂上級係指班有特殊權力令到佢地臣服既人
所以佢地係唔會睇得起同會唔GUR班比自己讀書叻但上位快既後生仔
而係會選擇臣服於一班「有特殊權力」既警察
覺得佢地高高在上係同「正義」有關係，臣服佢地令到自己有安全感
所以就會好盲目咁鍾意同支持佢地

我阿媽明明細個同阿婆賣菜俾警察拉
依家仲可以幫住黑警 話佢地掟磚 警察咪做野
話果啲死仔好狼死 我都費時同佢嘈
佢根本聽唔入耳
可能同佢讀過大陸學校關事
無邏輯分析

唔使等，直接係面前delete

食開屎俾一啖飯佢就話中共好
好多廢中廢老仲停留係毛澤東文化大革命無飯食變鄧小平改革開放年代終於叫唔洗涯餓
有d個陣時先讓一部分人富起來真係富到既點會想中共倒台自己變返普通人
所以美其名話依家d人食飽飯無野做反共

老豆老母唔係話支持共產黨，但係覺得香港係死局都無得say no個種

上左岸

又係啲扮中立撚

見人發左達，自己無得發達，咪賴下港英政府
但係又唔知自己無腦同廢

好彩我老母唔撚鍾意中共
佢話當年睇新聞見到6.4發生嘅人冇可能會鍾意中共

好似係 佢地會話政府要硬過
你咩都做唔到架啦果啲說話

明明佢哋見證住64中共幾咁殘忍，點解仲可以食古不化、置身事外？
鬧班中彈90後抵死既廢老真係好冷血、好討厭！
大家都係講緊廣東話咖，點解要咁樣對自己人！
香港搞成咁都係你地呢班廢老阻住地球轉

佢哋好撚多都無讀書，無批判性思考
跨代貧窮，世世代代做社會最草根嘅階層，成世人淨可以靠國籍打飛機威返下
依家有手機淨識睇content farm，唔repo唔係中國人，妖魔化外國乜乜乜
再者呢啲資訊喺youtube，we7周圍都係
佢哋點會有獨立思考？ 點會睇到背後中共幾咁仆街？

如果你老豆老母講極唔聽，試下問佢呢幾條問題

已經del左

留落嚟個啲大部分都係低知識

其實呢啲人無受過共產黨既苦
佢地試下經歷文革睇下點

I know that feel bro
共勉之

所以應該比較少係仔女同父母關係非常好而父母係深藍既例子
如果係咁，咁仔女都有責任
因為明知關係咁好，仔女都怕因為父母唔鍾意而唔同佢地講道理
通常父母子女關係好，父母對「家」既觀念已經好重同好安全，並唔需要去靠一個「中國」黎維持
同時父母亦比較同情於自己仔女，所以即使可能都係支持政府都好
絕少會見到後生仔咁樣比人打法都會話繼續支持依一樣野

而冇仔女既，用返上面既解釋就OK
人，尤其係華人始終係好重視一頭家
有仔女既都算，如果係冇仔女既中年人老年人，某程度都好缺乏安全感
唯有搵一個強大既「家」黎做後盾

簡單d講佢地好多以前食過3舊屎
覺得中國經濟愈來愈好
而定只需要食一舊屎就好滿足
所以覺得中共好好
仲話我地而家呢個年代太多自由 要收番d先合理

其實係d廢老舊有既思想枷鎖 成日抱住我食鹽多過你食米既心態 永遠覺得自己講乜撚都啱
自己安穩慣 就冇諗過我地呢一代 甚至下一代
大難臨頭都仲未知 成班on99

70後企後生仔多啲
60後就真係唔好提

大中華膠囉 邊個當權就擁護邊個 即時當年民國時代國民黨當政都擁護國民黨

我60後老豆： 1. 一定係有人為上位 叫班靚仔上去死
2. 唔好淨係睇香港新聞 聽下大陸評論家點講
3. 現實哋啦 改變社會 咪發夢 e到唔掂咪移民囉
4. 道道政府都一樣 英國管過陣時咪一樣冇得比你揀
不過問到點解要落嚟就口啞啞

因為佢地享受完輝煌 宜家上曬岸，收租既收租，退休既退休，有啲又得返幾年命玩，佢地唔會同你博命，人大部分都自私，都係睇自己利益

最撚慘到時佢地都仙遊哂，我地同下一代要受佢地唔爭氣同無知嘅惡果

明明上一代好多都偷渡落嚟 點解依加唔幫香港手

咪又係講埋咩無做錯野人地點會引渡你果啲野

享受左黃金時代
正正係收割成果/安渡餘生既時刻
點會肯變

認同，殖民地統治下，冇教育應有既自我公民權利/義務/自由/民主意識，對政治產生超強冷感，令佢地聽聽話話
60-70年代小學/中學唔會列入正規考試課程
80年代只有2間大學，超少人讀law、傳媒、政治行政學

去到而家，一有其他人/年輕一代去追求/守住應有既自由，結果就話搞事

有好多土生土長既都奶共先火滾

佢地覺得被日本仔打好撚慘，因為有共產黨出現社會先穩定落嚟，喺先入為主嘅概念下，一直食屎食到依家都覺得屎好香

利申：講緊係30/40後，我親身問過好多老人家

50/60/70後班廢中真係諗唔到理由

呢班通過左條送中條例就知死
條例一撚定影響經濟

因為嗰班人係住係香港嘅支那人而唔係香港人
全部當香港係condom
只係因為強国當年太窮搵唔到食而走落黎
到強国勃起嘅時候返去奶強国

咪撚屈70後呀

中英聯合聲明前 英國佬係玩曬 係確定移交先民主化

不過香港用廿年就敗返曬英國果十幾年既野

因為主流媒體渲染

點解後生仔反送中？
因為被送中嘅人資產可能遭充公。

邊個最有錢？
上一代嘅人。

上一代嘅人有無好好保護自己財產啊？
無呀！

坐低傾掂唔得咩？
唔得，坐低傾嘅議員官員大部分贊成。

坐低傾唔得要點做？
咪就係新聞見到咁。

上一代肯唔肯咁做？
唔肯，所以後生仔做。

結論，你仲唔多謝後生仔？

六條問題，想法實際。

我成個家族都屌到中共仆街
文革，大饑荒，64，貪污做假
次次拜年就一齊屌9共產黨, 講下中共d仆街野

我老母比啲咁嘅嘢我睇

20190609-此文不錯，特轉分享。
對政府的不足可以批評但不要謾罵，對社會的不公可以不滿但不要攻擊，對祖國的缺失可以痛心但不可唾棄。
我們這一代人，是由貧困向小康，經歷科技進步最快、社會變化最大、生活方式變化最顯著的一代人。
我們曾面朝黃土、背靠皇天，受過勞苦、捱過飢餓，經過徬徨、有過失望，作過美夢、有過理想。
幾十年間 集結了千古神仙聖賢的智商！ 從當年連單車都買不起，到如今駕駛汽車、乘坐飛機出行的平常; 從漂洋過海的環球旅行，到曠世縹緲的虛無網遊。 我們這一輩，人生經歷跨越了幾千年、生活品質超過了無數代！
而如今，從童音朗朗到了白髮蒼蒼，從拍公仔紙、彈波子、跳筋到坐高鐵遊遍祖國秀美山川。 我們漸漸步入老年，我們將走向永恆！
但是，我們值了，我們該知足了！
我們這一輩，沒有經歷兵荒馬亂的戰爭、流離顛沛的逃亡、國破家亡的痛泣、妻離子散的悲傷！
對政府有不平，我們基本生活無憂！
對世界有不公，我們依然逍遙自由！
雖也辛勞，卻是為了兒孫！
雖有苦衷，總還對得起人生！
雖經磨難，卻能劫後餘生！
我們是活的最值得的一代人，六七十歲，似乎經歷了六七千年。 看到過原始社會的痕跡，經歷過封建殘餘的侵襲，幹的是偉大的社會主義。
我們這一代，出生在困難時期，成長在六七暴動時期，學習在貧窮時期，工作在發奮時期，退休在追夢時期！
值！ 很值！ 沒白活！
親愛的朋友，當你晨練在林蔭小道上，當你閒逛在鬧市人群之中，當你夜半聚會歸家在無人的街道上，你帶著悠閒哼著小曲徜徉在大街小巷，可有過一絲恐懼嗎！ 但你可知道在這種環境下，世界上有多少國家特別包括西方發達國家，如果這時候獨行，絕對是最恐怖最危險的時刻！
能活在當今，是我們的幸運，再也不要說我們的國家、香港這也不行那也不行！放眼全球有哪個國家能與我們的祖國比，要時刻記住自己是中國人 !
🇨🇳💕🤗💕🇨🇳💕🤗💕🇨🇳

Exactly, 佢哋連咩叫民主自由都唔知
況且自細捱窮, 停留喺口腔期
以前港英政府俾到飽飯佢食
根本心入面諗都無諗過反抗

見過六四梗係龜縮啦 一陣俾人秋後算賬點算

讀得書少,接觸資訊容易比政府控制

我都想知 俾佢地知道左今日出左去
想殺左我咁制 郁晒手
話我俾人洗腦 邊個俾人洗腦都唔知？

中國人自古以來嘅君民奴才文化
只有餓死人先至會作反

所以最常見嘅觀點包括：
民主值幾錢？
民主可唔可以當飽飯食？
阻人搵食罪大惡極

Good times create weak men. And, weak men create hard times.

咩都話收左錢, 百萬遊行又係收錢
真係唔知佢地個腦諗咩

我地的確係由細到大比人洗腦
洗我地腦 做人要良知

之前讀社會學有讀過下
大陸走難落黎個班 一直當香港係一個中轉站 心底一直都渴望番去
所以咁愛國
加上華人社區 有咩都自己搞掂
唔會靠政府
亦冇概念政府係有責任義務去保障市民
所以基本上佢地係唔會反政府
你見當年天星加價 當年貪污走出黎都係年青人就明

另外早10幾年經濟唔好 政府大大力唱好繁榮穩定 所以要穩定佢地先搵到食 所以有人搞事就咁反感

港豬父母先係咁, 醒目果啲唔會講無腦嘢

我覺得60後唔係支持中共，
而更多係政治冷感，最少我阿媽係咁既人
可能因為佢地20-30歲果陣仲係英治果段時間，果陣某程度肯做就有飯食，某程度上真係可以唔理政治，咁咪變左「安安份份」咁樣就得，加上通常60後科技都係唔多會識
又通常由細到大都係睇TVB，就信哂TVB既新聞，或多或少都洗左腦

真係精英個班一早移民走哂/隨時可以著早

佢哋心入面係做所有事都要收錢
想像唔到有人會自發無酬勞咁為社會出力
中國人嘅自私勢利基因

所以佢地係唔會幫仔女申請BNO

利申: 受害者

股價升都有關係？

因為佢地係中國人 唔係香港人

被洗腦

其實呢兩班人係唔同social class嚟

Well educated 嘅中產 vs poorly educated 嘅基層

基本上大家唔會點接觸到

其實香港好需要呢班清醒嘅中年人

佢地拍拍囉友走晒，其實都係搞到今日香港充滿廢中嘅原因之一

佢地既然咁鐘意強權
你就做強權統治佢地
一日唔企埋同一陣線 一日唔好俾家用
咁佢就冇聲出

最撚慘係大陸人有錢關你西事咩,你咪仲係一條死窮撚,真心ON9

提提佢地當年係點撚樣走難偷渡堔圳河

然後再提下佢準備好食中共補血劍未

點可以整到以後都search唔到？

好簡單 佢哋好多心入面只有錢 佢哋覺得而家大陸經濟發展好食好住 驚一亂就好似佢地以前咁挨窮 同埋佢地好多都讀完中小學就出黎搵食 所以佢地d思想同大陸人近似 但係如果係有讀過書果d就識諗好多

我屋企人80後都係到話示威者

屋企全家反共
但從屋企人/朋友方面收番嚟嘅，藍絲不外乎係後生時無讀過真正嘅歷史
另外一D應該係無法否定自己嘅過去, 所以咁支持中共/中國

簡單D講可以話蠢, 信咗大中華膠個套
醒目個班就用大中華膠個套嚟揾著數

丫爺果代已經土生土長
老豆成日同我一齊屌鳩共産黨，6月9號仲帶埋我老母同個孫上街

兩個字 自私

好多老豆老母兄弟姊妹被共產鬥死
照聽黨嘅話

根本就自尋墳墓
香港玩完，大家都玩完，仲邊有咁多錢有利益
班老嘢被人嚇破膽

好多人都唔係支持中共，亦都知道中國有好多問題，只係佢地認為同中共鬥係冇用，搞抗爭只會阻住大家生活
佢地係知共產黨仆街，但覺得係搞都搞有錢出名嘅先，幾時到小市民

唉 我老母都咁講
我好認真咁講比佢知
今次係可以直接行大陸法
佢答我行大陸法有咩唔好

真係想即刻買單程高鐵飛送佢上去

琴晚食飯隔離枱坐住個講廣東話唔正嘅啊叔睇到cctvb個新聞
我 啊叔

啲後生仔都唔撚用腦嘅，我呢啲十幾歲先係大陸落黎香港搵食嘅老一輩就明啦！我都唔知大陸有咩唔好，呢班友仔一日到黑係到搞亂香港！
啊叔，唔好意思借問聲，你當初做咩要落香港嘅？
落黎搵食囉，你呢啲後生女明啲咩啊！無捱過世界淨係識一味嘈嘈嘈！
大陸咁好唔好落黎香港啊嘛

然後啊叔講左一輪唔知咩話就攞住份東方走咗

可圈可點喎
仔女同父母關系深唔深由細到大點養
我老豆做廚，早出晚歸
我細個放假佢得一個賭馬，後來賭埋波
賭輸左就鐘意搵事借題發揮打9我呢個仔
我細個啊，聽到老母話老豆聽日放假
隻手腳都會震架
跟住你話因為我同老豆唔打好關係？
WOW！真係noted with thx

我有兩個朋友，老豆都係大地主嘅仔，不約而同文革俾人鬥而落嚟香港，祖業無曬之餘都重係讚共産黨

所以我咪話如果同父母關係好但子女都冇去同佢地解釋先係問題
從來冇講過父母小女關係唔好，係子女問題

所以真係好慶幸自己老豆老母係反共
由細到大都同我講，共產黨係信唔過
今次仲一齊鬧d警犬無人性，鬧tvb河蟹

見到你地好多人老豆老母都係撐中，真係想像唔到你地每日係點同佢地相處

會屈落後生+外國勢力到
佢地套陰謀論觀最鐘意覺得人地心懷不軌

認真答 因為TVB
我老母一路睇開TVB 呢兩日我喺屋企嘅時間就會轉去Viu tv或者熄電視
加上我一邊解釋 佢立場企得冇咁硬
慢慢開始思考 我再畀佢睇黑警同其他中立少少嘅資料
佢慢慢同我理性討論呢次反送中 仲畀我上街 原則係唔好衝第一排

真幸福

第一條就已經行得正企得正or邊個會很閒捉你小市民

呢班人成班大陸落黎成個腦都係毛澤東洗腦思想

我依家已經覺得國破家亡

搵夠 想穩定

讀書少唔識批判思考, 活係舊年代認為政府所做o既野係好
獅子山下奴隸精神, 以為肯捱就可以有好日子過, 覺得宜加班後生唔捱得

因為呢班自私鬼透支緊我地既未來去享福
係陳雲篇文度搵到

證明醒既一早走撚左

學曆背景呢？

sor，我中文U

食子文化

我係70年代人，我嘅朋友通通都反支那，
支持支那嘅50年代人或再老啲嘅最多。

我阿媽話係阿決定架
佢不知幾想係上面試下文革
我已經真係

讀書少
人又廢
咪要用中國掘起黎打飛機與有榮焉囉
你會唔會見誠哥係咁?

其實E個除左係民主之爭，亦都係世代之爭，點解永遠多數得後生係前面，
除左係少年輕狂滿腔熱血之外，坦白講都因為後生咩都無(少數有錢人士除外)，你話班中年老年識唔識分對錯，當然識，唔係點會有人遊行有人投票，但你想佢地衝，咁佢打拚個十年廿年上到所謂既經理主任級又邊個賠俾佢地。

盡快制作高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書廣傳
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照

一開口就話鳩佢，你一個國民黨遺孤，支持共產黨，你老豆都比你激返生

其實97後先係最自由既時間，講緊係97-02年，咩拍臉Happy new year都得，97前係唔敢追民主，亦都懶得追民主。

唔好生仔囉 屌你老母 點解要我受苦？

理應親眼目睹8964中共幾咁仆街，到而家竟然做埋大中華膠。 咩心態?

反正都就死
假使失去自由每年－1分pt 咁廢老最多都係犧牲－40分pts 可能抵得過
你班後生就－80pts 自然着緊得多
慷你哋之慨你死你事？
冇呀
反正後生輸咗佢又出咗啖氣 佢亦自覺冇幾多年命
贏咗唔使出力得到自由之餘你又唔夠膽清算自己老竇老母

可以話
打橫得
打直又得
0損失
何樂而不為？
唔蝕本嘅買賣 使乜同你咁着緊？
騎住你班細嘅屌鳩你哋最重要 正如連登屌鳩00後
唔好睇少廢老呢啖氣
一個喺社會上日益失去權力嘅人 呢啖氣就日益重要嚟建立權力

我屋企都係
明明祖上係文革最早比人批鬥個班都可以奶到咁

我屋企都搞掂左，
其實應該2014嗰陣做

我淨係想知點解我地要為佢地嘅腦殘埋單

七十後表示我地地主流唔支持中共.

因為佢地夠撚曬蠢囉 聰明嗰啲已經係六四犧牲曬 今日會企出黎個啲大部分都係年輕人 個個都有番咁上下學歷 所以唔會好似佢地咁撚愚忠

我照同佢地睇tvb新聞，但係隔離不停灌輸真相洗佢腦

同佢地講大陸係好既
咁唔洗游水黎香港喇

其實佢地好多都唔係香港原居民
老少少既就係二戰時走難落黎
果時仲係中華民國

近期少少既就因為大躍進大飢餓文革等等原因走落黎

呢班人都唔應該會想親共

唯一諗到既係再近期少少因為窮而偷渡落黎同埋每日150果班先會支持中共

但頭兩班真係諗唔明

奴性未必
你估佢哋游水落嚟 唔知共產黨嗰籠嘢咩
只不過 人會變嘅 天下間無永遠的敵人
尤其是共產黨喺生活中越嚟越遠
年紀大咗 行過太多太多嘅路 唔捨得失去
因此求安穩就最重要
你搞事就你不該
搞好咗佢就唔出聲 享受成果心安理得：因為佢係你老竇老母
總之屌咗你先實唔會有錯

就係因為佢地果個年代比英國人養得太好 一D危機意識都冇

一發現有唔妥就催眠自己一定係後生仔搞事 個社會冇問題

一個原因 中國人唔團結

啱啊 中國人唔蠢點生存到今時今日
聰明果堆64一係死晒一係去外國

最不解嘅點係 佢地覺得大陸好繁榮 習維尼領導得好好
下 咁你地當初走落嚟香港做乜鳩?
吹到而家咁撚好 翻返上去住啦屌你

唔好中計比人分化

佢地學歷低掛，無獨立思考過

屌你老母ON撚9,
巴打辛苦哂

所以我好慶幸我屋企人唔係好似班廢中咁日日盲撐警又撐政府

啊媽後生嗰陣係大陸落黎但都有參與過喺香港嘅64遊行 我啊爸都係

今日食飯嗰陣 啊媽話當年佢哋嗰輩就係89民運 到我哋呢一代就係雨傘運動同612 佢叫我哋一定要記住 第日一定要話翻俾我哋嘅下一代知當年我哋經歷過乜嘢 唔可以遺忘

我就

明明佢地正因為共產黨先走落嚟

好多人受政府D語言偽術影響，話香港要保持繁榮發展，而個D中年人將重點放係「繁榮」(結果)，但佢地無諗過，香港「如何繁榮」(因素)。

要「繁榮」其實係要有以前既權利同立法，司法制度。香港要落力，白紙黑字既寫明既係呢D因素而唔係結果，偏偏好多人唔明白係有幾重要。

佢哋嗰代反而倒轉 係見證中國衰到貼地但香港有飯食嘅時候 亦係見證香港一步一步 如何跌低、起身、走向輝煌奇蹟嘅時候
最巔峰魚翅撈飯加人工加到笑嗰陣真心 比七八十年更有機會可能經歷到

真心痴線

「繁榮」係冇咗佢唔得 因為繁榮喺佢手中建立起嚟
你班細嘅淨係識搞亂檔 你睇仲唔係好似方向報講咁污煙障氣？
一蟹不如一蟹
連登又好 好多地方又好 其實普遍都有呢種情況

佢地老母老豆好多親戚都係大陸 會成日同鄉下聯繫 覺得有個根
文革果陣佢地好細個 根本唔知咩事 之後信左中共果套 就算知道死左好多人都覺得有必要係咁
覺得自己係中國人 中共會照住 中國好香港好
以前英國佢地覺得管得唔好 例如回歸果陣機場爆左好多問題 係英國佬玩野

上哂岸啦嘛
你搞D咩都好 唔好搞到佢地資產貶值就得喇

我阿爺阿公果輩好撚憎共產黨但我老豆老母呢... 幫中共幫到

人老咗，冇咩人關心，啲建制派虛寒問下暖
同埋香港未來又唔關佢地事 佢地宜家有得食有得訓就開心㗎啦
所以咪成日話啲後生搞亂檔 阻住搵食

人總是自私的

佢地只係學到點撚樣賺錢，
點撚樣賺快錢（包括炒樓呃人etc）
同點樣攞政府著數，
根本就無欣賞過英治時期嘅好，
更加無諗過點解佢地有咁好嘅環境去賺錢。
其實同新移民分別唔大
然後心系內地

係今次香港人被中共迫害出黎遊行
我老豆話係美國佬喺入面搞事想搞衰中國 我心諗佢係咪冇腦

唔關幾十後事

係人既問題

好多年紀大都識分是非黑白

真正有思想果批喺文革時期已經被批鬥死左啦經過文革而生存到落黎嘅都係冇腦/奶共嘅人 當然都有部分逃難成功黎香港嘅人

佢哋咁愛國 點解要偷渡落香港？
一講親呢句就 ‘唔偷渡落嚟 邊到仲有你’

因為佢哋開始學上網嘅時先接觸呢類垃圾資訊. 有班撲街話教佢哋用手機,之後like d乜9愛字頭,HK字頭 page仲要教佢哋點撚share俾其他廢佬. 一個傳一個結果個撚個當真.
呢d濕9 page得一個目的就係瘋狂洗腦所有唔撚愛黨嘅page同post都係收撚咗錢.呢班友吸收咗就真係好撚難救.佢地唔撚肯睇其他post講嘢.

唔識上網嘅就睇CCTVB....

集思廣益不如出個廢老反洗腦手冊.

不如諗方法唔好俾屋企人果幾日投俾禮義廉仲實際
反洗腦？成個腦都係陰謀論自圓其說
問佢有無證據證佢？最鐘講你唔信都無辦法

算啦佢地都就嚟釘

因為佢地全部無野食既時候游水落黎香港
宜家後悔有罪疚感
咁咪愛翻國

其他廢老好醒
唔會有呢段記憶
因為已經游哂水落黎香港

到你老左都會係咁，荷爾蒙分秘影響
老左唔會take risk

為自己>>>>>為香港
偷渡來港係為自己前途，如果唔係使鬼偷渡，留返中國好過。
有依個諗法嘅人，好自然就唔會去諗、去幫香港。
賺夠錢嘅就不斷海外投資；冇乜錢嘅就返鄉下重新開始，香港對佢地來講只係賺錢嘅地方，easy come , easy go 。

你問佢香港核心價值係咩，咩係三權分立，點樣互相監督，基本上都答唔出，你期望佢可以分析到啲乜嘢，咪只可以人雲亦雲囉。

因為佢地淨係睇電視
比新聞洗哂腦
覺得大台新聞係100%可信
80/90後 99%用電腦接收資訊
睇到好多真相 先有覺醒

講到口水乾，聽好厭。
有冇錯從來唔係你一個人決定，尺而家係人地度，人地把尺話錯就錯，話之你以前點啱都好。
依個道理，有返過工嘅人，特別係經歷被新部門嫌棄過嘅人應該會明白。

當年經歷火紅年代
個高牆係英政府
佢地又唔洗面對2047

而家90後 高牆係中共。。。。

真係好好笑
我老豆又係講到中共幾好幾好
叫佢不如第時我去大陸撈
一齊喺大陸住大屋唔好咩？

之後佢就話大陸環境福利乜柒都差住唔過

但求自己過得安穩 其他由得你死
有錢上晒岸係 冇錢廢老又係

佢如果係果個時代成功左點會依家仲係到廢up呀

因為改革開放養肥佢哋，無咗支那佢哋追唔上世界大局會變返地底泥。

好撚簡單，因為華人賤種始終都係賤種，劣根性根深蒂固，華人係食開屎嘅民族，食飯食耐咗就會開始唔慣要食番屎

又係講埋啲「我們好幸福」呢啲自我安慰式廢話。

佢地有勇氣抗爭就唔會偷渡黎香港
原居民有錢有勢就彩你都on

睇番08年o個時d高登都係咁樣啦
多多少少理解到點解明明知道支那d衰野都仲要

屌我係支那人呀！！！

佢地o個時唔知咩，食過SARS大禮架喎，d牆頭草見支那勁少少就認親認戚架啦

教育水平低，諗嘢層次低，缺乏邏輯思維，只識睇表面現象做反應，唔識分析現像背後嘅本質同因果關係，應係主要原因。 我認識嘅藍絲廢老都係呢類

佢哋大部分都比共產黨迫害過 所以成日都講咩政治好黑暗 理唔到政治 再加上貪生怕死而又自私號性格 唔發生喺佢身上佢理撚得你啦 而有少部分以前係好窮 有咗共產黨之後有飽飯食 現時嘅生活又滿足到佢哋 所以覺得冇問題 大概係咁 有錯請補充

我屋企由三十後呀婆同五十後父母都反共，甚至直頭傾港獨
我更加唔理解老一輩親共啲人係咩心理

日日睇埋d賤柒cctvb同白粉報,大大隻字寫住暴動
佢地書都冇點讀過又唔撚識分辨是非,睇到咩就信晒,屌極都唔化

Ching有個高質家庭

五張嘢，我好反共！

我老豆好熟歷史，都知晒共產黨嘅衰嘢
但佢都係會話：香港遲早都係中國㗎啦，中共咁大權
變得逆來順受

同時大陸一部分人富起嚟又令到佢好羨慕，有錢咪支持囉（即使自己都係窮撚無錢收）
然後今日同佢講咗句，文革死先個批咪地文囉，係大陸有錢有撚用咩，就收咗佢皮

斯德歌爾摩

我阿麻細個係千金小姐,
成個屋企比人鬥到渣都無,憎共產黨憎撚到入骨,

老豆都好憎共產黨,但係覺得改變唔到,
有能力就走唔好留香港

好中point

癲佬陳雲之前有篇文分析過，中國人既殺子文化

地主*

佢哋已經安逸 唔可能否定自己
你越講到不堪就越係拆緊佢台
不如企定定仰望下偉大成就 感動下自己好過

因為佢地見過64已經嚇到睪丸都冇埋

老人家對年輕人的仇恨

所謂的偉大成就，關佢差事咩？
感動？一啲都唔覺。
沉醉自我良好嘅心態一直落去唔係好事，破碎咗初時會生不如死，但好快冇事。

大家都講得好有道理
重有一點係
佢地老左之後 覺得面子問題
唔可以由後生一輩去改正自己
希望可以轉化後生 令到自己立於高位
但你同佢傾 唔夠你講個陣
唯有話你受人控制 外國勢力之類既廢話

呀你又咪講
佢多多少少都覺得關自己事 與有榮焉
起碼至少都會覺得自己係中國人 香港人identity係八九十呢代先興起
如果唔係唔使日日睇youtube打飛機日日贏啲channel啦
國家民族係想像的共同體 要投射感情落去嚟獲得集體嘅強大
你所講嘅沉醉係好易發生嘅事 佢又冇乜壓力逼使佢唔去沉醉/思考

其他詳細嘅我之前講咗

有講過64
佢話64 D學生係到搞搞陣收左美國錢
射死曬佢地
咁中國先唔會亂
話我地比人洗曬腦
真係CLS

70後先係最衰一群
50，60 回歸前都驚
70後就最鍾意欺負80，90後

佢地唔會有普世價值觀呢個Concept

因為佢地係中國發展時期穩到錢囉⋯

40.50後先經驗過文革，but 如果土生土長的香港人係無嫁，隔岸觀火唔會知病，所以對於64，文革之類無感覺

70後連隔岸的機會都無

呢堆最奶共

我阿嫲都係千金小姐俾共產黨搶晒所有財產同地，
同屋企人失散連妹仔都冇埋自己孤苦伶仃
支共我屌你老母

蠢

反而我老母好反共
佢九幾年落黎香港
好似話我阿公以前係國民黨

我老母/老豆都支持中共，但反對我妹去既原因幾得意。

佢話，後生既理唔到，但唔支持去。

第一： 你又矮又細粒，上前唔夠人撞，仲要人保護。
第二： 跑又唔夠快，人地叫撤退，你仲未走到，仲要人救返你轉頭。

結論，你去只會增加人麻煩而豪無建樹。你都係返屋企好過。

真 啲原居民仲架勢過啲皇帝

好簡單，因為佢哋匿係香港安全咗幾廿年
覺得「唔會有事嘅」「以為送過咁多嘢返鄉下」
「鄧小平好呀，改革開放」「而家國家強大呀，幾多先進嘢」

我老母屋企嗰邊都係咁 呀婆原本係大地主 超有錢 全家都醫生嚟 後來俾共產黨凍結曬啲資產 乜都冇曬 呀公對住個黨員屌鳩共產黨八句話 就成家俾人捉咗去黑龍江勞改八年 憎共產黨憎到出屎 但我老母可能俾人洗腦洗到傻咗 應該有少少精神病 仲信埋邪教 俾人昆錢都算數 佢竟然話班學生係暴徒 搞事 有病 我心諗邊撚個先有病 唔捉去人道毀滅對唔住祖宗十八代
明明佢啲兄弟姊妹雖然喺大陸但都唔會咁 一個二個都怒不敢言 好慘

老豆以前屋企窮 後來大陸發展起身個個都有錢有地 而家條村就年年派錢 佢話後悔當年偷渡落嚟 唔係嚟咗香港而家喺上面做皇帝 愛老共愛到痴線 完全流唔到 好想一巴車撚死兩個傻鳩廢老

喺香港掘咗幾十年金嘅老豆：恨不得解除香港身分 入籍中國 原因：有錢派 呢啲人唔死都冇撚用

因為老，怕事，怕輸

難保我都有朝一日都係咁

所以18-65歲有投票權係最好

針唔拮到肉唔知痛
啲支那人去到外國都唔撚夠膽亂講嘢
怕比人舉報令到喺支那啲屋企人受牽連
所以大家要努力守住香港

其實佢哋都好矛盾
又知道共產黨勁仆街
又放唔低大中華膠嘅包袱

走落來果班，就算冇讀過書，但都受過老共迫害。
見過佢地痴線，唔係做咩冒死都要落來。
你估好似宜家150個咁搭車來，又綜緩又公屋。
呢度我指係香港果個50，60，70
當然有d以經做左人民幣奴隸啦

咁你回佢，
你講得好岩
你偷渡落來果陣就以經知道有我？
你咪又係搵一個冇共產黨控制既地方，安居樂業然後先可以有我。
你偷渡果陣咪又係俾你d同胞話係漢奸

奴性低學歷 唔搞事有飯食有工開就得 上左岸更加唔會理你

當年香港窮，所以核心價值只有經濟利益；
當年差佬都係仆街，打人都係大大力，又貪污案，同依家比佢地覺得差佬已經進步咗

讀書少，日日睇tvb

我屋企人都抵觸大陸 中共
但係又支持佢地

餵啲屎俾佢地食都啱架啦

99.9% 唔係

多謝巴絲指教，我矛塞頓開
我老豆係呢type
一問點解要黎香港就口啞啞
會唔會搬返大陸住又話唔會

我最唔明係，點解佢地會盲目相信D自己都諗唔通既野

因為佢地資訊來源只有cctvb
加上普遍低學歷，冇批判性思考的能力

無讀書

中國人有種奴性嘅dna係其他人種無

最撚on9係送仔女去外國之後話愛國

佢地既答案係
今時唔同往日, 中國而家強大, 所以我地要支持
香港係屬於中國, 我地係中國人所以要支持

有冇人明佢地個邏輯

如果樓主覺佢地年青時期生活,
係香港最和平時期?咁你就抵比佢係屌
你覺得香港之後和平(你出世後),正正係佢地奮鬥出黎(佢地覺得),

知唔知值民時期生活都唔係好野黎

學歷都唔係重點 想問佢地個腦去咗邊

有架咩？無架
我都麻木哂

魚翅撈飯都唔撚好
依家d劏房劏到以前籠屋咁撚樣啦屌你老母

因為同一時間佢地都俾鬼佬恰

試下唔好auto search台

兩老識用auto search...

我媽一早少睇tvb, 竟然睇Netflix 煲美劇
老豆睇新聞多

因為佢地想安安穩穩過埋下半世

因為50年不變完果陣佢地已經死撚晒
中國人的殺子文化

咁醒

魚翅撈飯 D錢跌落黎既咩?
如果講炒樓呢十年升得勁過當年!

籠屋咪當時出品囉,以前連廁所都要共用

佢地就係唔想變
以為係我地後年搞分化

我都唔係好明點解仲要讓座比呢班廢物

政治冷感 只為錢
佢地唔理你搞咩 總之唔好搞到佢哋
唔好影響經濟 唔好阻住佢哋返工

讀書少+傳統中國式管教文化，自由係可有可無的

真係係上面經歷過就會。。。。

果陣中國俾日本仔恰緊
有中共出黎出頭就覺得有救世主出現(但其實停戰唔係好關中共事)
加埋平時都有洗開腦所以佢地唔會覺得中共有問題

生於呢個屋企感到悲哀

寄得利益者/有錢有樓唔想跌/奶共拎著數/真心on9

成班人冇付出過就有收穫
獅子山精神？冇英國人你個獅子山都冇埋添啦

呢班人好多游水偷渡黎香港
問返佢地點解當年要偷渡

無腦

我有同事都係wo
86出世 不過老公係狗

你們年輕人睇唔透，我都睇唔透，我一班一樣四十多歲的朋友，有啲甚至外國讀完書返來的，說示威者的不對，支持政府或中共，想跟這班低水平朋友割蓆，但三十年關係就沒有了。

有時真希望讓共產黨滅了香港，讓他們承受自己愛戴嘅侵略者破壞一切

因為後生果陣比英國佬貪污
共產主義最受窮人歡迎
所以廢中係支持中共

80/90後就因為受英國管治既ICAC
同埋回歸後受中共打壓
所以好兩極

中國係衰 但都唔好以為白鬼好 今時今日都係大把白鬼歧視亞洲人 何況英治香港時期華人與狗不得內進 所以5 6 70後哋覺得有自己種族既人建立既國家係好事 自然支持 可能強調少啲西方思想佢哋會受落多啲

日日睇cctvb
中央衛視

我同老母傾過 佢係淺黃 佢識好多深藍或者愛國老野
佢就講左一個point 就係

因為老野係因為打仗/走難落黎 (佢地當中共搞又好 外國搞又好）經過咁多年 都係由冇到有 到今日有談飯食 呢d 係唯一渣住既野 係佢既命根 佢地一定要死那住 唔會放手

佢地覺得你後生搞咁多野引起動盪
會直接破壞緊佢手上既野 所以一定反對

之後佢又話你地後生講既自由民主人權
唔係佢地既第一關心
佢地因為經歷過走難關心既係生命財產
到打仗 講咩人權
所以一日中共唔係渣架坦克車黎產平間屋
佢都唔會感受到

另外就係覺得人地渣權 你反抗只會俾人打多兩下
死得仲慘 或者呢個地方真係由零到一百再番到零
佢地都寧願 慢慢減到零 (或者佢都冇命睇）
都好過一下減到一百

雖然呢d 論點我自己都聽過
不過由阿媽講出口就好似多左份理解

有樣分別係岩
我地後生一出世就係咩都有 番50分就寧願羅零分
老野就係由零分羅到100 , 佢寧願變番50 都唔好零

有冇教學

Search台果到試下手動，唔好auto
利申：未試

權威性人格

聽過d廢老話我地d後生未捱過苦
而家有飯食已經好幸福

Thanks番去試試先

俾日本仔恰過果班仲有幾多個係度啊

讀書少
親戚係中國人
平日唔睇新聞齋睇劇

仲有無？

最和平最輝煌嘅時代佢地搵到錢，生活水平不斷上升，而家上岸既上岸，認輸既認輸。
識條撚文化侵蝕咩

有親中嘅老豆老母，就唔好再比家用。

就算唔係到
60 幾歲果班都係佢地d仔女 自細咁既環境長大都係差唔多

早十幾年可能都仲聽到
依家真係好少聽到廢佬提當年日本仔

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩